% <!-- coding: utf-8 -->
\documentclass[a4paper,twoside,francais]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}

\newcommand{\montitre}{Baie du Mont-Saint-Michel}
\newcommand{\monsoustitre}{bases}
% la configuration générique
\input{misc}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{ \markright{#1} }
\setlength\parskip{\baselineskip}
\usepackage[titles]{tocloft}
%\setlength{\cftbeforechapskip}{3pt}
\begin{document}
%
% la page de garde
% \input{page_garde}
\setlength{\parskip}{0pt} % 1ex plus 0.5ex minus 0.2ex}
\setlength{\parindent}{0pt}


\twocolumn
{\setlength{\parskip}{-\baselineskip}
%  \tableofcontents
}

\onecolumn
\section*{Bases}
atlas : données de l'atlas

faune : données de faune-bretagne depuis le 01/01/2013

histo : données historiques compiplées par Matthieu
\vfill
\clearpage
\section*{Bruant jaune}
\includegraphics[width=\textwidth,height=.30\textheight,keepaspectratio]{base_carte_atlas_BruantJaune.pdf}

\includegraphics[width=\textwidth,height=.30\textheight,keepaspectratio]{base_carte_faune_BruantJaune.pdf}

\includegraphics[width=\textwidth,height=.30\textheight,keepaspectratio]{base_carte_histo_BruantJaune.pdf}
\vfill
\clearpage
\section*{Rousserolle effarvatte}
\includegraphics[width=\textwidth,height=.30\textheight,keepaspectratio]{base_carte_atlas_RousserolleEffarvatte.pdf}

\includegraphics[width=\textwidth,height=.30\textheight,keepaspectratio]{base_carte_faune_RousserolleEffarvatte.pdf}

\includegraphics[width=\textwidth,height=.30\textheight,keepaspectratio]{base_carte_histo_RousserolleEffarvatte.pdf}
\end{document}
